## 7. node patch

(patcher veut dire mettre a jour )

On utilise [patch ] pour changer les données 

=> on va modifier un ou plusieurs attributs 



ex: 

si je veut changer lastname :

il faut creer une nouvelle page sur l'appli ,mettre sur patch

=> on veut que toto 1 sois changer

````
app.patch(path:'/api/users/:id',

handlers (req:request<p,resBody,reqBody,res:response<resBody)=> {

const newUser = req.body;})

````
- il est important de verifier que les data sont bien compatible avec les objets

voir video 48 pour exemple:
